[女士救星]精子可助對抗子宮頸癌 德科學家：減輕現行藥物副作用

療癌症一向是醫學上的重大研究方向，近日一班德國科學家發現，男性精子除可傳宗接代外，更可攜帶藥物到女性體內，以治療子宮頸癌。經實驗證明，研究團隊指精子在3日內以腫瘤為目標，成功殺死超過八成的癌細胞，而且技術更可能應用到其他女性生殖系統疾病，他們表示如果技術成功在人體內實行，可大大減低現行藥物的副作用，例如疲倦、嘔吐等。

現時治療癌症的方法離不開化療，雖然可以殺死癌細胞，但普通細胞同時會被殺死。化療亦有副作用，病人可能會感到極度疲勞或噁心，所以會限制病人的用藥劑量，不過如果藥物可以被直接送到腫瘤，將可以減輕副作用及普通細胞被殺死的機會。由於精子本能上懂得在女性的生殖器官內游動，有科學家利用此特性以治療子宮頸癌。

德國萊布尼茨學會（Leibniz Institute）一個醫學團隊，早前將一般的化療藥物放到精子內，並放到一個裝有微小子宮頸癌腫瘤的碟子上。三天內，精子成功以腫瘤為目標，而且將87%的癌細胞殺死。

團隊其後亦進行另一個實驗，將精子放到一個小型磁力載具之中，當載具接近腫瘤時便會打開。實驗中載滿化療藥物的精子可以游向腫瘤，過程如精子游向一般的女性卵子一樣。團隊又說，同樣的醫療方法或可以應用到其他病症，例如宮外孕或子宮內膜異位。

中出原來咁有好處

樓主你睇真啲
唔係精子有藥效, 而係可以用精子攜帶抗癌藥
所以中出都係無用

確實有研究話可以抗抑鬱，有興趣可以去睇吓。

Attention, Ladies: Semen Is An Antidepressant

即係食完藥再中出

咁當男人係乜 針筒？

用針筒打d抗癌藥落睾丸再中出

好痛，不了

可能用狗精子

我估應該係男人食完藥 DIY 再由醫護人員用工具射入去 邊有咁爽嘅事

人不如狗系列

有子宮頸癌。。。比你屌你屌唔屌

咁樣算係用人體黎提鍊藥物定係移植

發達喇，姐係有子宮頸癌好大機係處，只要打聽到邊個有子宮頸癌就溝=屌倒好多處

咁不如直接搵藥噴入去 好似鼻敏感噴霧咪得

條jj本身係導致子宮頸癌既一大原因

打入睪丸或輸精管咪得

點解要用精子
又唔係本身有療效
係做攜帶工具炸喎